[寵物台撚狗教學]如何善用狗狗對光源嘅過敏反應

首先撚過貓都知，貓仔係會追住支筆點光嚟行，好鬼趣緻

最近啲狗狗都學識咗依種技能
見到光源會「收、收」聲咁叫
跟住仲會衝過嚟跟住啲光走

近排見啲狗義工帶狗散步
成日俾啲狗咬親撲親搞到傷晒
以下我會俾啲小貼士

1. 唔一定執著於帶狗散步，同狗仔玩有好多種方式例如電筒

2. 去狗展唔一定需要一大班人圍住啲狗玩，咁樣反而好易嚇親啲狗

3. 每一區都有狗展，唔好太多狗義工聚埋一齊，搞到啲狗發癲咬人同撲人

4. 唔洗執著於著狗義工制服，可能之前有啲仇狗人士混入咗狗義工，你著狗義工制服反而會刺激啲狗咬你/撲你，普通街坊裝就可以

5. 唔受傷、慳體力、又可以幫狗狗運動，先係我哋啲狗義工最有效率嘅撚狗方式

一齊做個精明狗義工

冇嘢講

推post啦

哇屌冇人入嚟

狗義工快啲入晒嚟

急call狗義工

撚狗須知呀喂

人嚟呀